如果而家放工join遊行可以喺邊到加入

啱啱放工又想行

維園

同問

金鐘A出口

炮台山

龍尾天后站
中段鵝頸橋
立會直接圍